林 鄭 月 娥 謀 財 害 命 無 仔 送 終 永 不 超 生

死全家啦屌你老母！

Dllm

死全家都太便宜咗佢

點少得鄭若驊、李家超、一眾黑警，同埋TVB新聞部全體人員

最好全家死淨佢一個

仲有班建制派 全部都要負責

拉番大陸打靶

上帝有冇報左夢俾佢聽地獄有預留佢位置

冚家剷永不超生